談談Tyronn Lue嘅用途(10分)

究竟T. Lue 做教練有咩用？成隊明星都輸，仲要輸俾籃網
最好笑係 2k18入面個commentator 話佢同Kobe, MJ合作過所以識得用人喎 仲要係教練rookie year就奪冠喎

利申: 騎狗

2k18佢好似攻防都A

其實好難賴哂個教練
防守依樣野 唔通教練可以教差佢地？
早兩季都唔係咁

哄得吾皇開心仲唔夠有用

進攻問題，好多時候都係一打一散手波

被james屌

其實可以 教練可以指點下防守企位，d scouting report會講究竟對方球員進攻喜好係點 雖然呢d野球會會有提供 但係教練是否重視都會影響到球員執行力

其實睇佢地又唔係唔肯打d戰術波 但係就一味pick 同iso
其實教練有d戰術都差好遠 個個執行力都一定夠

吉祥物
Foj代言人

我覺得反而2隊打得好啲

2K 班廢柴都唔識波既

jr 直頭放佢去D-league 啦要

毛巾架

發覺永遠hot hand 既佢就換落場
班cold hand既就繼續打

好撚廢